是日狗食，要屌請入

我知啲雞翼多粉，醃個陣又濕過頭
之後蕃茄又太油

雞翼 笑咗出聲

見到啲雞翼真係嚇一嚇

自己煮？咁好心機嘅

幾好餸
btw個雞翼

正皮是我俾的
雖然雞翼…

果d係孜然粉？

Me

巨b唔同我玩煮飯仔

對比返 巨巴啲餸好好多
除咗雞翼

啲雞翼……

明明肉餅皇天擊殺所有餸

Lau Chu big ball

D皮蛋切多下都懶

又大波又識煮飯....絲打幾時離婚？

唔好笑喇

太多粉

屋企冇人
又冇錢
咪自己煮

thx
個雞翼的確敗筆

thx
當睇唔到得唔得？

係

ok啦, 起碼唔係雞翼魚旦湯

咁多皮蛋？

下次囉

唔好再笑隻雞翼......

我都想食肉餅
不過唔要咁多皮蛋

巨巨好叻呀
想試吓啲雞翼

弘b都 Ho ball

雞翼嘅另一面一定

咪係

你幾時溝我咪幾時離囉

非洲雞

冇魚蛋....

bb豬
下次整比你食

？

屌...

皮蛋好食

反轉d雞翼睇吓

小妹肚餓

狗屎？

啲皮蛋切碎啲會更加好食

雞翼係咩名堂

唔鍾意食

食完喇....

Jm下次我喂你食

咁多碎唔碎都差唔多

非洲土匪雞翼

原來up漏咗蕃茄

飯後甜品...

你係咪好鐘意日系

你d盤好日本

屋企人買咋

啲雞翼

個人唔算好鍾意日系

笑夠未

嬲你

屌都費事

對唔住bb豬
唔敢喇我
唔好嬲我

道歉時露_是常識吧

呢個正喎
青瓜
白菜
肉餅

皮蛋又大又多

最好切得細粒啲，咁就啖啖都有

少返啲就正

好想食

Btw 皮已正

下次整比你食

巨巴個胸又大咗

土著雞翼

綁匪雞翼

男人手

蕃茄湯浸蛋

懶到

碎晒之後全氹皮蛋

咳咳

綁匪啲餸都咁差？

食碳

啲雞翼咁撚似土匪雞翼

根本係

絲打離我屋企整比你食

巴打Ok?

請我食

好

Not you

sad

巨巴入u未